可唔可以踩單車?

例如兜吓各大迴旋處